會唔會話暴徒畏罪自殺?

呢個傻閪警隊加政府
可能真係講得出

佢試吓噉講
我屌佢老母

THIS IS NOT FUNNY.

警察班畜牲一定會話乜乜柒柒盡力去傾
又會話咩平時有犯人犯法都係咁去傾返黎
但係屌佢老母 今次佢就係俾你班撚屌屈鳩左做暴徒
對撚住你班契鳩弟明屈鳩佢 你仲上去當佢犯咁同佢談判
我談你老母俾狗屌咩

等緊佢講